我潔癖係咪好嚴重?

每次坐屋企廁板前
都用高水温花灑沖廁板5mins
再用消毒水抹再沖水
之後先屙

屋企8個人
係得我咁做

有成8個人咁多

唔嚴重 好正常

巴打喺港大去開邊個廁所
我成日覺得Kong U啲廁所好污糟

我會用私人廁所板

花灑頭入面都好多細菌

你唔好咁黐線啦

空氣入面都有細菌

智華

你可以去做ICN

企去浴室個邊開住水痾尿

錯post?
BTW borderlands 又真係幾好玩嘅

邊度有得賣？

我用一次性即棄廁所板

［認真］你嘅行為無影響人，本來你點做你覺得ok就得，但長遠有機會惡化，而且會另你去旅行或返工會十分不便，所以我都係建議你及早找專業人士幫忙。而且你上得來講即是你自己都察覺到問題所在。

水費咪好貴..仲要成地濕晒...你老母唔屌?

平時帶N95出街

有潔癖真係好難生存

不如開個強迫症人士專區

好嚴重，不如你凌空唔坐落去咁 去廁所啦

我喺屋企廁所都會用廁紙鋪晒先坐

藥水都唔可以100%殺死晒細菌

成日比人捉我戴手套